好想去旅行

但無朋友想去
少朋友既壞處

同你相反

想一個人去旅行 應該好正

試過 但今次想一班人去

想一班人去邊

去海島國家應該好正

去邊都得
只係想有班人一齊癲
點解去海島國家正

好難搵啱去旅行嘅fd
利申：同好熟嘅中同們有過不遇快嘅旅行經歷

因為有海灘 一大班人玩水上活動

好熱血啊媽

都係人夾人啫
互相遷就 出發前最好有共識

我都未試過一大班人 個個難就到
愈大個就愈黎愈少人

我見其他人個個都成班去好開心
我覺得同朋友一齊plan一齊傾去邊都係件幾開心既事黎

btw你地最後無計傾？

我都中意 但我啲frd無興趣

好想一大班人去旅行

咁佢地想去邊

又係行街濕平觀光食好西啊？

斃在有人又要free ride又彈呢樣彈嗰樣
有人plan得多又怨冇人幫手
有人又嚴呢樣貴嗰樣貴
有人去旅行全程㩒手機遊魂溝女

都有偈傾嘅 但見面就少左好多

佢地話 唔中意去旅行

咁搵啲 中意去旅行 既朋友啦

之前同班frd去無依啲問題
的確有啲野唔同意見
但互相遷就 最後都無事

btw第3樣我啲frd都係咁 成日話貴

唉 少朋友 得佢地 佢地唔去 我都唔知邊到搵人去

識新朋友

我都想

趁未畢業就join多啲活動識多啲人
grad左出黎做野就會更少

已經係屋企做緊廢青

咁啱既 我都係

你日日有咩做
我想搵人去埋個旅行先搵工

都係約下朋友 自己搵下野做

等月尾去旅行

報下興趣班識新朋友
我都係咁識仲一齊旅行

做左一個月廢青

係邊到報
More

我報日文班
不過讀完好多都冇再聯絡
都係得兩三個仲有聯絡

都好過零聯絡

我覺得有同共興趣容易啲聯繫到

去邊 自己去？

快啲識我 一齊去旅行

我點樣識你

算啦都係

試下報興趣班
話唔定識到人呢

自己去，買完機票訂Hostel 行得

6六中河內一個禮拜有冇興趣？Plan 會去寧平陸龍灣、沙壩梯田、河內市區。

Plan 曬 但未買機票

我都好想去旅行 身邊啲朋友又寧願同另一半去
一係夾好晒先取消 諗住同另一半去點知分手
屋企人又唔放心我自己一個去

睇黎我依世都要困係香港

有性趣

6月幾多至幾多
我都有性趣

一個人去仲好喇
太多人去真係唔知行邊

18 -24

想搵人去其他人又未必有興趣去
同人去又要就人

大阪 同屋企人

我都好想一個人自己去啊

我都諗緊去大阪 不過大阪依啲地方自己去會悶死

有咩難題啊

屋企人

點解
一個人想去邊就去邊

係孤單寂寞左啲啫

你仲細?
定咩

係香港已經日日係屋企 無街出
唔想去旅行都係自己一個囉
你講左重點出黎

近近地去長州先...

「寂寞就代表了你急切需要自己的陪伴。」—《奶與蜜》

一齊加油

旅行唔同啲咖

我想去台灣

琴日先返黎

玩左成個台灣咁濟

其實一個人都幾好
可以更獨立同識到人咁

點識到人

不要再説了 好想去

點知
我都未試過

覺得大機會姐
諗緊住hostel 可能好易
同朋友就住酒店
同屋企人就住民宿
想試新野

你有好多假咩

Sem break緊

多謝巴打資訊

聽日飛

飛去邊

點解巴打可以成日旅行

我叫你聽日飛

說好的sem break

説走就走咩
係香港都有事要做咖

功課?

約左人
sem break點會有功課

冇讀書好耐

break幾耐到

一個月左右
睇下返唔返暑sem

巴打做野好少假？

一個月日日出街

暫時都唔少

唔係囉 我自有安排啦

羨慕你玩曬成個台灣

... 睇景多

有冇溝台妹